［入嚟投票］有無需要發展LinkedIn戰線

呢排經常見到啲外國左膠離地撚發表偉論，各位覺得有無需要發展LinkedIn戰線？

：有機會嘅嘢都應該做
：咪撚理啲外國中產左膠打飛機

例子如下